1. Awards - Премии, награды, дипломы
2. Conferences - Конференции, школы, симпозиумы, семинары
3. Degree - Степени, звания
4. Intellectual - Объекты интеллектуальной собственности
5. Internship - Прохождение практик, стажировок
6. Projects - Проекты, гранты
7. Publication - Монографии, сборники, статьи
8. Qualification - Повышение квалификации
9. Reviews - Рецензии, отзывы, рекомендательные письма
10. SocialActivities - Общественная, культурно-творческая, спортивная деятельность